同男朋友一齊左一個月 佢就想扑嘢

我18歲，男朋友21歲
兩個都喺處，初戀
依家一齊咗個幾月

我地識咗2年
佢身邊一直都冇咩男仔frd
未一齊之前覺得佢喺正正經經
怕怕醜醜嗰啲男仔
一齊咗一星期左右
上咗佢屋企等佢換衫出街
我一入去就坐咗喺梳化睇片
佢換完就行嚟我側邊同我一齊睇
睇咗陣佢就話:不如一齊瞓喺度睇啦，坐喺度睇好攰
咁我就訓咗喺度
睇完片佢無啦啦壓係我身上面
問我可唔可以同佢扑野...
我話:唔可以
佢就話:好啦咁算啦
我隨口問佢:你想扑野你有套咩？
佢竟然答我:冇呀...男男唔會有事
聽完我就一直好介意

個晚佢睇得出我唔喺幾開心就攬住我同我say sorry，話唔會再講依啲住

點知過左一星期佢又問多次 搞到我依家成日諗佢喺真喺鐘意我定......

感建分

1/10

想含你

This

其實你誤會咗你男朋友

佢未一齊已經想扑嘢
建議你同佢道歉

試過互頂未?

你再扮女人我一定打撚死你

男男唔會有咗但有機會有性病無論男女記得安全性行為

唔夠隱晦，零分